綾瀨遙大戰快必

蘋果出左news話九東只有協調棄保冇初選，可以預見個參選結局就係
1. 民主黨胡志偉
2.公民黨飛機師
3.99%被DQ黃之鋒＋綾瀨遙梁凱晴
4.人民力量快必必
5-7.唔知邊度彈出黎嘅柒碌素人或者鳩達

民主黨公民黨一定穩袋兩席，所以一直以黎需要討論都係第三席。
快必係政壇多年，做過議會激進派，有經驗有政治往績路線可尋。但好老實講：佢真係太鳩
冇錯，佢係成個運動係蒲好多頭，成日係街站屌廢老，串鳩黑警，但佢對成個運動推進係零作用！！！
屌廢老串黑警當然係黃係爽，但對個政權真係no damage
成件事就好似落到場，班和理非係後面打嘴炮，而班前線係做緊真傷咁嘅局面。我地今次35+，唔係真係拎到35席就算，我地要打到真傷出黎，我地要最尖銳嘅武器。
當然，gphone入到閘緊係all in啦，雖然對必必殘忍左少少，但gphone對成個運動嘅觀察同推動作用去銳化樣武器一定叻過必必，呢樣大家都明唔洗多講。
但如果gphone比人DQ左
就係綾瀨遙同必必決一勝負純粹用政治角度去睇個比較（要打J個啲行埋一邊先 呢度搞緊國家大事）
雖然綾瀨遙係素人又未見佢political嘅一面，但同時亦都保存咗佢係政治光譜上嘅彈性，而必必嘅思想同行動激進程度大致上已經定左落黎，好難再發育成長。20綾瀨遙同16游蕙禎嘅最大分別就在於佢地嘅政治色彩，游b當年參選係背負住本土派個朵落去，而綾瀨遙到底係代表緊啲咩政治路線，暫時仲未好睇到，最多都係去大路咁去comment下啲街市呀嬸都識講嘅警暴之類。但係！，gphone搵得佢做plan b，除咗佢靚之外一定有佢嘅原因，立法會唔似區議會，海怡林浩波雖然冇咩政治路線但都仲叫承擔地區工作，而立法會嘅核心在於政治光譜，gphone搵得佢做plan b證明綾瀨遙嘅意識形態同政治光譜同gphone相近，所以20年嘅綾瀨遙係背負住gphone個靈魂入去，即使gphone做唔到議員，佢都會做綾瀨遙背後嘅男人！

所以，個問題好簡單：
limited必必嘴炮vs unlimited綾瀨遙＋gphone靈魂
關鍵在於綾瀨遙有幾展示到佢對成場運動嘅觀察同分析力，加埋佢入到議會嘅意志點推動運動發展，做到以上兩樣野，我覺得必必真係讓一讓比較好。

快必好似有教人踢保, 同埋人力有義務律師

"民主黨公民黨一定穩袋兩席"
呢個已經唔要得啦
要教化淺黃唔好盲目信民主黨公民黨

好似都有，但都個運動推進咩冇用
呢啲都只係算支援性工作，破唔到局

當然要教化同激化啦，但現實上數據上都好難做到，更可況胡志偉同飛機師係場運動都型過，如果係一舊雲姨我都仲有啲信心同鬥志拉佢落馬